邊個沙灘有儲物櫃可以放衫同手機

邊個沙灘有？同埋幾錢？thx